見完工鐘意左個hr，點算？

細細粒好可愛
大波版heidi
已經開始起緊佢底 會唔會太變態

唔請你呀，死毒撚

誰偷偷留下負評

我覺得佢都有少少鐘意我
我搵過第份工再溝佢

屌你唔係呢個細細粒呀屌

細細粒，容易食

卡數煩 特快批核

冇圖點討論

名又冇圖又冇

起完底發覺佢有男朋友
呀呀呀呀

點解會起到佢底
Btw 我都試過 仲有埋offer 寧願當初無offer